左行右企撚出黎講兩句

企穩緊握扶手
堅持左行右企

撘飛機/船都唔有意外
以後去旅行唔撘飛機/船？
電梯意外都關左行右企事

唔行 先係最高效率

日本都係咁架啦

「出黎～～～」